菲比斯向連登仔支付天價午餐時請教到的永恆投資心得:

投資的第一條準則就是不是賭身家就不要浪費時間投資股票；第二條，請參考第一條。

Rule 2: 分散投資/審慎理財/止蝕一律視為五毛/PR/社工